人鏈後遺症

上次玩人鏈按左條link 睇人鏈googlemap 情況，有無人知點清除番？

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

㩒左上
跟手山左人鏈個map